本人長期坐係到炒股，搞到生痣瘡

大家注意健康

留名等睇樓主輸到爆瘡

今個WIN緊5%

試下企喺度炒

我 而家好慘

用痣瘡塞

咁咪唔好坐囉

收

唔好坐貨咪得囉

企係度抄啦屌